大家好，我係一個黎自平行時空嘅手足（短文）

平行時空（西貢），本身已經有兩個隔離營
一，麥理浩夫人度假村
二，北潭涌保良局渡假營
黎緊，亦都會多一個
就係，西貢户外康樂中心
過去既一次遊行
有史以黎第一次
西貢一個平衡時空終於打破左
大家都知道西貢廢老藍絲最多
相比起 和理非 勇武 哨兵 更加少知有少
聽日，西貢居民大會，由三位議員舉辦。
不反對通知書已成功申請
唔排除 班綠色生物會腰斬
如果聽日，都係撤回唔到使用西貢户外康樂中心
香港人，我對你哋唔住，千祈唔好入嚟西貢
海 山 既活動 希望你哋暫停
我哋唔想傳染比你地
聽日，可能係最後一次為香港抗爭。

一個黎自平行時空既手足 上
#FightForFreedomStandWithHongKong
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可

如果我地聽日失敗咗，西貢人求下大家唔好再入嚟